帶6歲親女到賓館非禮罪成囚10個月 廚師聞判激動叫「狗官」

38歲廚師與妻子辦理離婚期間，涉嫌帶6歲女兒到旺角一間賓館脫褲摸臀非禮。廚師經審訊後，今被裁定非禮罪成。裁判官指女童當時只得6歲，被告的行為嚴重違反誠信，判被告即時監禁10個月。被告聞判激動，大叫：「我冇摸過呀﹗黐線！你依家令我冇咗個女呀！」被告更怒斥裁判官為「狗官」，聲稱要上訴。

被告辯稱當日因女童X在乘車期間睡著，才將她抱上賓館房間，讓她睡在床上休息。惟裁判官指女童X與涉案司機均指X當時沒有睡著，可見被告堆砌證供。至於被告聲稱當時要將行李帶回賓館，故沒有即時送X返祖父家，裁判官亦不接納此說法，認為搬行李到酒店並無逼切性，直指被告作供時並不誠實。

女童由不認識的男子送回家

今日較早時辯方盤問X，稱X作供時曾提及到達賓館房間時，曾看到五個叔叔與一個姐姐在床上玩，辯方問X：「佢哋玩咩你知唔知呀？」X稱不知道，並表示他們不久後離去。辯方續指，被告其實是在床上搔她的腰部，且從未除下她的內褲或摸她屁股。X則指是被告說謊。

X的母親隨後作供，透露她於案發當天帶X探其祖父祖母，惟得悉被告亦會見X後，她將X留在祖父母家中，然後離去，打算稍後才將X接走。惟後來得悉被告將X帶走，她遂報警。她指，當晚X由一名不認識的男子送回家。

事隔半年，她一次為X洗澡時，X表示不舒服，當問到是否需要搽藥時，X支吾以對，且不讓她塗抹，指父親觸摸過該處。母親遂起疑心，翌日與社工商量後決定報警。

被告自辯：房內沒有其他人出入

被告自辯時則指，當日返到父母家中看見X，便帶她去附近逛街。後來接到電話，知道當晚需要頂更工作，便帶X乘搭早前預約的GoGoVan返回當時居住的賓館。被告又指，乘車時接到前妻來電，前妻知道他正帶X往賓館後深感不滿，「發晒脾氣」。他與X上房後，曾搔X叫她不要「扮瞓」，其間又讓X看電視。不久後他便要求GoGoVan司機將X帶回袓父母家。被告補充指，房內從未有其他人出入。

控罪指被告於2017年3月29日，在旺角黑布街漢口酒店內非禮X。當時被告正與X的生母辦理離婚程序，同年9月雙方離婚後，X由母親撫養。翌月被告被捕，警誡下稱「我冇做過」。

【案件編號：KCCC3493/18】

其實佢係叫緊九姑娘

六歲都搞係咩玩法

運輸 ❌
地盤 ❌
廚房 ✅
警犬 ❌

明顯係局後 老母為佐爭女 特登設局比個老公落搭

入多條藐視法庭

唔通個女7歲識玩metoo 呀?

買通埋的士司機比假口供？

稱X作供時曾提及到達賓館房間時，曾看到五個叔叔與一個姐姐在床上玩

的士司機?

係咪我中文太差，睇到1999

原來司機jer

ageer

見鬼

叫五隻鴨
定五條友些牙一隻雞

老母係大陸人的話
9吹唔係無可能

@AgentCC

真相無人知 好無奈

即係狗官審狗？

個女都指佢?

以香港人咁度縮的性格， 點會因為小朋友瞓左就租房俾佢瞓， 講都唔信

個官真係幾得意
其實只係口同鼻拗
幾歲細路就信到十足十
個大人就完全唔信
真心唔明

條友供詞同司機証人供詞唔夾呀

便帶X乘搭早前預約的GoGoVan返回當時居住的賓館

個佬比人踢左出屋啦, 離緊婚係出面做房.

我反而想知單案審緊嘅時候，個女仔同邊個住
6歲要教佢作供好容易，主要房內發生啲咩都係靠個女自己講
司機我就覺得訓唔訓是旦啦

話小朋友唔識講大話既人到底做過小朋友未

覺得單野鬼鬼地 唔好跟車太貼

如果老母幫唔到沖涼要老豆沖...好睇當事個細路覺得有冇被侵犯嘅感覺，或者覺得唔舒服唔鍾意，同埋6歲都識得番梘查身喇掛，最多老豆幫淋水同洗背，洗下體叫佢自己洗咪得

成件事極可疑

日本共浴添

睇完新聞 真係幾難搞.....

唔係疑點利益歸於被告既咩
唔信納被告證供唔代表冇疑點架
賓館閉錄電視呢？
個gogovan司機呢？
無逼切性放行李上酒店 唔代表唔可行架
點解判得咁魯莽

上訴囉

分分鐘老母教個女講

我個仔而家3歲都識講大話啦 何況6 歲

一睇呢啲款就知無錢上訴

事隔半年，個老母仲唔發大黎搞咩
但個廚師有冇做，佢自己先知

裁判官
Magistrate :
杜浩成裁判官 Mr. Joseph TO Ho-shing, Magistrate

KCCC3493/2018
C.M.H.,

猥褻侵犯
Indecent assault

應該搵吳蕙芳屌柒佢

原審不公 網台主持減刑

【明報專訊】網台FM101主持泰歷2011年參加國慶日遊行，被指掌摑在場執勤警員，被捕後又在警車內與警員「混戰」，原被裁定兩項襲警罪成判囚半年，昨上訴得直，推翻其中一項襲警罪；另一定罪雖維持原判，但減刑至監禁兩周。高院認為原審裁判官憑控方指控以外的事情而定罪，對泰歷不公。

推翻一項襲警罪

法官張慧玲在判辭表示，原審時控方指上訴人泰歷（24 歲）掌摑警員，辯方遂把現場影片呈堂，以證警員未被掌摑，藉此削弱控方證人供辭。原審裁判官杜浩成看過片段，卻以泰歷把鐵欄推向警員，裁定襲警罪成。張官指控方從未指控泰歷推鐵欄，杜官此舉有如取代控方職能，令審訊對泰歷不公，遂撤銷該項定罪。

另一項定罪指泰歷在警車內襲警，張官認為定罪穩妥。她強調法庭不會姑息市民襲擊執勤警員，直言泰歷針對警員作危險行為，但考慮他年輕及初犯，並因過於激動才犯案，酌情把此項控罪的1個月監禁，減至14天。

泰歷原審時因兩罪被判囚半年，在裁決前被已還押，判刑後才獲准保釋等候上訴。負責案件的警員及上訴方代表皆表示，泰歷已被還押14天，應可即時獲釋。惟他昨應訊後被送往懲教署計算還押日子，相信要辦理手續後方可離開。

【案件編號：HCMA468/12】

dllm明顯個廚房佬比人屈
個老母特登搵野砌廚房佬生豬肉，然後攞撫養權
隔成半年先告鳩個廚房佬，仲要話5條麻甩佬一齊叫雞
你肯係個女面前叫雞，隻雞都唔會比5條麻甩佬輪啦
成件事仲奇妙過JoJo
最奇怪係個官會信

唔理真假，呢啲罪都只係十個月？wtf

好明顯因利益做鳩個男人，女人分手好L狠同好L仆街

利申：見過唔少精心佈局（其實根本冇必要）

呢個咪之前專重判社運人士，輕判蚑共派嘅仆街狗官

九姑娘

屋企有個岩岩好6歲既小朋友
我可以好肯定咁講 而家6歲已經好叻講大話

仲要個小朋友可能比人威迫利誘

聞判刑一般有做過既通常都成隻死狗咁, 被告咁激動唔通真係老屈?

就算幾咸濕嘅男人
佢真係有搞過自己嘅女一定會認錯
佢咁激動一定係畀人屈

如果個官係屈你既
係男人出返黎就做佢

我6歲老母幫我沖涼佢幫我捽雀仔我話唔使佢照捽
我宜家諗番起 想告自己老母

咁激動叫狗官都似比人屈

比正評個廚師
呢個杜官真係冇罵錯

嗰陣睇呢套戲睇到我超撚嬲

他與X上房後，曾搔X叫她不要「扮瞓」，其間又讓X看電視。不久後他便要求GoGoVan司機將X帶回袓父母家。被告補充指，房內從未有其他人出入。

咩老竇會咁做，仲將個女交俾gogovan司機帶走?
放心嘅咩？

香港仲好意思叫法治之都

其實佢放心交個細路俾陌生人，
一黎on9，
二黎，我覺得佢係無「攪細路」呢個念頭

美國呢D case,
一定係搵個兒童心理學家去同小朋友落口供，
有呢D專業嘅人,
先會引導到小朋友講真話，
亦都會評估到小朋友係唔係俾人教唆，
你普通一個警察一個法官，
憑乜嘢自己覺得係就係，信就信呀

邊個6歲細路行過望一眼可以數到張床exac7ly有5男1女？

問題係
一個每日接咁多客嘅司機
對於自己半年前嘅一個乘客有冇訓著竟然會咁記得？
不過我覺得辯方應該有質疑過呢一點但報紙佬冇寫到

當我有成見啦。
唔通認為賓館係cafe嚟?
帶個女去呢d地方休息?

5男1女6p，都幾撚難喎，仲要係事主間房，有冇咁痴線呀，一係個女有陰陽眼

係，我都覺呢個係好大疑點。

麗瑤教佢

屌你啦盲閪 上面巴打先強調左次

便帶X乘搭早前預約的GoGoVan返回當時居住的賓館

個佬比人踢左出屋啦, 離緊婚係出面做房.

疑點重重

五男一女，6個人一張床？

6歲女童記憶力咁清晰？

Gogovan 司機連個女童有冇睡都記得？

我估計個女童自己都想判佢俾阿媽養

我都係
屌啲女人好撚變態

呢個年頭好難講

韓國六歲已經識整容化妝，香港小朋友七歲識metoo有幾出奇

近排成日炒車，睇定啲先